點解屙屎會扯旗？

如題

gay

笑而不語

你對督屎有性趣

好掛住痾屎仲會扯旗嘅日子 而家我痾屎已經完全冇快感了

死gay佬

因為方便自己含

你喜熊且喜屎

舊屎壓到前列腺

鬆哂

谷錯位

有冇圖

急屎就會

頂到前列腺

有冇人肚痛會扯旗

原來

3q